TG約炮｜被帽男女一夜情後轉投SP關係 Telegram撮合性伴：「做咩都得但男朋友先可以接吻」

玩電話交友軟件的人可能會被冠以「交友為名約炮為實」的罪狀，但現時交友手法層出不窮，有一個Telegram（下稱TG）頻道就開宗明義專為人約性伴，上年4月開設，不足一年已有近二萬名用戶（subscriber）。不論是有性無愛的SP（sex partner）、有性又有少少愛的FWB（friend with benefit），還是有性有愛但又不能見光的SL（secret lover），只要想的話，都可以在這TG頻道着管理員幫忙出帖招募，男女關係是否那樣簡單？

酒吧內，兩個失意男女，各自因另一半出軌而借酒澆愁，兩個「被帽」淪落人阿Wing及阿樂因飲醉酒發生一夜情，後來因為怕再投入感情受傷害，但又要解決性需要，於是開始了半年有性無愛的關係，還一起在TG開設專門約性伴的頻道。

Wing笑言讀大學時「（性）需要幾大」，但又不想再受感情煩惱折磨，怕再癡心錯付換來背叛。「我們那樣幸運才可找到一個差不多（道德）標準、差不多需要的性伴侶，如果有些人有這樣的需要但又沒有方法的話怎樣好？」於是他們決定在可匿名登記使用的TG上免費助人尋找性伴。

惹到周圍性病然後收心養性

雞

邊有人會無sp架

然後搵毒撚埋單

野生動物學習資訊科技應用。

唔好再信有咩鳩良家婦女
正正經經叫雞好過

老實人真係好慘，唔小心幫咗呢啲臭雞埋單咁就一世

淫亂嘅地方
道德敗壞

動物生態紀錄

Very sad but very true

臭鴨

lm

講到咁撚高上

實有性病啦

係度有一個，所以離在婚

唔可以接吻但可以含撚同條撚kiss

呢到唔准有SP!

病毒大兜亂
一個sp有n種HPV
係group度配對交換換夠1x個集齊一百種
搏齊齊生cancer

點解唔係正正經經搵sp好過？

有fd 識學生妹做gf
話學校D女 好多都唔係處
依家D 00後 咁開放架咩？

成篇都冇講個channel咩名

我識有個名女校生
16歲就破咗處 第一次仲要係公廁

你識啲90後唔開放啫
所有時代都好多人雜交㗎啦

全部生性病

做免費雞 都唔出嚟做ptgf

屌佢老母，出篇文又無講咩Channel，廢文

連登Tg約炮post

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

食屎啦收錢幫人約
然後有冇然後都冇人知了
睇下新聞有冇人比人呃幾百之後報驚先知

channel條link呢？

除天災外 都會有sp既存在

慘得過人哋肯埋單

真係痴撚線🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

隔離屋個陳師奶個大女個男朋友個細佬話好似係呢個

係我地落後保守啫

係呢個，個谷主自己講左

用睇到某幾個玩家個樣

溝女都要做due diligence
臭雞冇樣睇

我

sp 又無
女朋友又無
FWB 又無

入去條條女都有肉地/肥既

對住毒撚窮撚咪變返正經人家囉

你覺得外型身材正常既女搵男人扑野使唔使出黎招呀

雞要收錢呀 SP唔使
女權主義者: 身體自主呀!!

可以玩後門 口爆 中出但唔俾錫
好奇怪

係 其實係配合返佢哋期望
廢事佢哋太大刺激

真係多謝晒，我連你屎眼同鮑魚入面粒椰菜花都玩埋，仲接乜撚吻？

班人後生玩到癲 玩完唔玩之後認真拍拖 俾另一半介意就一句每個人都有過去 仲要屌番你保守 思想守舊轉頭

班臭雞要懶係有原則，有最後底線，唔肯接受自己係臭閪嘅事實啫

又黎

我

剛用左個channel就已經搵到炮友, thanks

same

有channel 叫我

巴打條丁一定好大

班女好on9
明明可以收錢
男既著數哂,本來要叫雞,慳番

lm跟進

10年前都已經講緊要處女要去到產房啦

賓賓都有既咩事dllm

冇既連登仔咪話人雞

冇

之前入過 10個有9個post 都係男人 淨低一個係肥婆

唔知啫，正常都唔會同新果個講以前屎眼都玩埋啦
知道囇都得嘅叫埋單
唔知嘅果啲叫受害者

估黎

唔撚係嗎？？

唔信

入面d人一睇就知好低質
同埋sp bf一齊招係想點

75kg😨😨
仲要有咁多要求
肥婆真係智閪障🤯🤯🤯

好多女一禁入去icon係d好假/大陸雞feel好重既相，係咪又想呃點數？

佢要求都幾高
又要識揸車又要大方又要心靈溝通到

巴打有返咁上下年紀

d 成功約炮故事都係吹出黎
條channel最緊要收夠錢

所有呢d sp gp 嘅人都比你想像中醜肥好多

錫你碌鳩都唔錫你

唔明要心靈溝通搵sp做咩 博沉船？

佢話都可以招FWB/BF喎
所有野一齊招
表示理解唔到

竟然係召喚王 好感動

支持cap晒上嚟，最好有人釣到佢哋post相，例如扮女要求對方先俾相

呢條仔真係笑撚死 哪來的自信

原來雞係可以比人屌 但唔錫得咀

講到自已好撚搶手咁

打針先囉

死臭雞
道德淪亡

卻往往係事實
玩完玩夠緊係搵人埋
一街90幾個cum bro
而你唔知望住你 展現出笑容嗰位
係唔係層經既其中一位

懶係高竇咁，咪又係雞
唔該佢搵另一半記住同對方講自己做過Sp，呢啲污糟邋遢嘅人冇人想接手

個admin仲justify自己話
就算冇tg channel都會有好多方法約
你老未 你鼓勵左成個氣氛

點會有人做完sp會講自己係

所以有啲人要求另一半係處好正常
嗰啲做過Sp嘅人冇資格再尋求下一段感情

你老味
全部都係肥婆

仆街仲諸多要求

屌！

唔打茄輪做愛邊有feel?

要收錢架位位$900

原則上係
可惜事實上通常唔係

食屎陳師奶?

呢樣真,
d 非淋, 淋就最低消費一定中是但一樣

雞隨時乾淨過你嘅sp

Same

唔係講笑...
連我一個外表唔算標青 公屋冇父幹 米78左右唔靚仔
講嘢onon99嘅朋友
都keep住每個星期開到餐搵到食

唔洗錢嘅叫公廁

真係有可能
叫雞要俾錢
SP唔使俾錢

毒撚第時就係埋污糟女人單

正所謂一樣米養百樣人,喜惡嘅嘢人人唔同做愛都係一樣.
試過條女點玩都得打車輪更加冇問題仲好投入,但係點都唔俾食撻,佢話唔鐘意下面有口水.

班人渣真係影撚衰黃絲
約炮就約炮唔好拉埋願榮光一齊講

認真講 呢個時代港女仲污糟過雞
識幾個絲打都有幾個SP

玩得依啲唔使用相嘅就預咗係百鬼夜行㗎啦

叫雞好過la
有服務，有解決到需要
冇手尾明買明賣，邊撚到有咁多sp有就冇人叫雞，d雞執粒la

呢個時代有人會冇SP架咩

嘴唇留俾老公

陰唇留俾老細

棍多個女，有既都係肥肥地又多要求。正正經經叫隻雞la

真

開放唔好咩 我好支持

我咪冇囉

雞！

有好威咩正正經經搵另一半啦

75kg

有另一半都要有sp架

莫哥拿篇
出賣年齡

9價防得9種
但hpv有100幾種

見到句歐美型 笑到條腸都跌咗出嚟

我都無

人夫搵人妻呢d應該要傳比世界囉
另一半真慘

最記得召喚王果啲龍卡好撚靚

廣告

以前有呢種卡，但唔記得咩game同點玩

唔係你估點解依家廿歲果啲咁好身材

蘋果，屌你老母

男定女? 追撚含咁癲?

師兄三十有幾？

一定唔會係免費啦
肯定又係要做依樣做個樣

點解會有人係入邊搵男朋友/老公

呢個好耐之前聽人講過，話係行規嚟
咩錫嘴呢啲係真愛先做要留比另一半
我聽完都打咗個突

人地話免費架
sp個對男女咪唔駛比錢大家

比搞手之麻
免費

仲要層壓式咁樣介紹先得

有幾cls?世界一向係咁運作，人性呢樣野點止'50年不變'，你估無呢啲app，姣婆落唔落老蘭搵鬼佬多p中出?做唔做雞比人屌?男人無app，會唔會亂social 偷食?或者學上一代返大陸坐洗頭艇叫雞包二奶?

你覺得多左好似比以前平常左你有無諗過，唔係多左，只係交友app 令冰山從露出一角，變成露出山腰，冰山咁多年嚟無變。你亦唔好幻想改變冰山，冰山咁大，強行改變，得兩種結果:冰山下沉，從露出山腰變返露出一角，隨着時間，冰山會再次露出山腰;一係你變鐵達尼，自己撞冰山撞傷自己，自己沉落去，冰山依然不倒。

當年集中性黃業仲養左大量黑社會、人口販賣，引發家庭慘劇添，邊啲人罪責更大呢？啲交友app你情我願，唔使再比錢邊屌邊望隻雞黑面西面死魚扮工無癮之餘，仲封印左更可怕過去。莫非班父母好想當年可怕嘅野復活留比後代?下下處女情結咁潔癖，不如返幼稚園搵啦細路

有啲人做左人父母，唔想比後代知黑歷史自己無得擺款懶虛偽扮正義罵性開放虛偽咁點，人性就係咁真實，有光明必然有黑暗。如果一個人只有光明面，無黑暗面咁理想，咁佢一定同北韓金正日同志一樣咁偉大，你覺得佢100%光明，只係因為佢收得好埋，或者佢洗左你腦。做人點解要咁虛偽，仔女大左，終有一日會經歷父母經歷過嘅事，明白當時點解要咁選擇，一對思想成熟嘅父母應該適當時候，及早向子女慢慢講解世界同人性嘅真相，仔女先比其他人有更早準備，唔使浪費仔女人生時間對世界一啲老生常談憤怒、傷心、難過、驚訝。當然啦，香港一堆身體成熟，思想唔成熟嘅父母。咁耐都靠嘻嘻哈哈圍威喂生存，集體意識教育個人意識，然後咁多人嘅個人意識再次集合成成集體意識，思想內循環嚟取消文化就係咁樣發源於華人社會

收皮啦人渣

閃卡嚟

係呀，幾時搞埋你老母呀，人性丫嘛，亂輪都唔怕啦

遲啲出篇警世文屌下依啲咁既虛偽channel

巴打，共勉之
你嘅故事係點，婚前唔知？

食屎啦
同出軌有咩分別

結在婚後先有B，個B係生在之後先知比人呃在2 年幾… 我諗呢一世都忘記唔到嗰個感覺

Tg me Hugo1991.

唔記得左sl人ut啦？
玩得幾癲

姐係唔係我buy 你d point

但係我覺得你講野起碼有d 例子 ，好過其他垃圾亂留低句女人係雞就算。

樓上唔同意咪反駁佢，留低句屌你老母都冇乜用🤷🏻‍♂️

都唔知蘋果報嚟做乜，幫人宣傳仲鼓勵埋呢種風氣

因為前度hurt我 所以我就要揾SP？

然後如果你鍾意我
我就要逼你硬食我嘅一切

因為以愛之名
你要擁抱我嘅所有
包括之前所做嘅嘢

你要珍惜我對我好 even我冇對自己好

對於呢啲人

我只係想講

屌你老母啦自私撚

而家愈嚟愈多人吹奏SP/ FWB 冇問題
陣間啲小朋友睇到就真係以為咁樣好正常
做人可唔可以有返啲自己嘅底線同原則？
㩒入去睇 人夫揾人妻又有 人哋揾SL又有
個admin都照出post
你唔好同我講呢啲又係俾另一半hurt
所以出嚟報復社會
Causal sex冇問題㗎
但唔好合理化佢得唔得？

on9

比咗廣告費加上個channel又掛住黃嘅旗號

依啲group都成萬八人

屌你 全部搵sp 好喇 過多幾年玩完 搵到男人結婚

條仔頂唔順你以前咁濫 就話唔愛佢 又話愛佢就要接受佢嘅過去

接受過去唔撚係依啲掛 自己玩撚完就搵人埋單

屌你做老實人真係無撚著數

記得呢張卡要唔知儲咩換

搵SP就唔好拍拖啦屌佢老母
害撚咗另一半

咁就已經最少19000人有玩開sp

淨係想講越睇呢啲新聞就越心寒
真係忠忠直直，慘過乞食
做老實人真係一個唔為意就要幫呢啲人埋單
諗起就心噏
雖然唔同意啲兒登仔所講咩係雞係公廁
但越嚟越覺得日後生仔女之後第一件事一定要驗DNA
幫人養便宜仔慘過$400價位成副身家訓身落GME

有分別 大家各有各玩

個B唔係你既？

唔係，生在先知

咁爆?
點發現

嘈交自爆先去驗

點發現

因咩事嘈交？
結咗婚都唔收心養成

你估另一半都會玩咩

open relationship咪會 之前個dj 個sp咪係 條女同條仔各有各玩

咁巴打連羨養費都慳返，一蚊都唔洗比？

仲比？養撚在幾年連埋個仆街

成日都嘈，佢冷暴力我 衰撚過外人

其實男方都可以向女方追討贍養費

佢係結左婚再出去玩？
咁有冇告佢？

打官司又要跌錢

我知

咁又唔使咁諗嘅
個世界咩人都有

只係我覺得你想去玩冇問題
但唔好合理化又逼人接受啫

因為我介意吖

做女人真係好 做乜都冇成本 後生任玩結婚繼續玩
偷食仲可以唔使比膽養費 繼續揾下一條水魚

係呀，幾時全民貞操帶禁慾呀，崇高丫嘛，專制都唔怕啦

佢本身搵＄多過你？

揀處女既重要性
啲二手閪真係唔知俾幾多個人用過

166,75kg寫得出嚟仲已經報細咗，懷疑80kg

即係肥婆

唔覺得會有真係兩萬人咁多
之前睇d雞蟲ptgf channel同group都得幾千左右

吹大左

75kg 165cm你知唔知有幾重 個身型同米芝連個車胎人有幾fight

處女都唔代表冇玩過屎眼同口
防不勝防

所以唔好比自己蝕底 冇女個時多啲去叫雞 有女就應該繼續flirt女
時刻增值自己 與時並進 唔好令自己身價貶值

例牌報細5~10kg 同啲仔會報細身高一樣

條片話女仔開個post有400-500人Add
我諗用大數定律就算成hulk咁都會有人食得落

75kg
有肚腩 curvy 歐美型

點解要講埋咩學歷同咩職業

Heymandi你係女，冇相，打句嘢都好多人add

前列腺巴

用得依啲蒙臉嘅交友channel雙方都唔正常得去邊
兩邊都係得過且過 粗粗哋食住先

門徒 牛華

頂
我意思唔係每對情侶都係open relationship

連登仔: 人人都有得屌 得我無！！！
全部都係雞！！係公廁！！！！

身體自主個啲要俾錢

班🐔最鍾意的藉口

夠高就得啦，樣正常就OK

我175 72kg都突個腩出嚟
165 75kg到底有幾撚肥

唔好咁濫得唔得

完全諗唔明身高同扑嘢有咩關係高啲技術又唔會好啲

sp唔係雞係乜

修心養性病

加油

我同意呀
社會風氣不嬲都敗壞
只係以前係睇唔到
而家科技發達易啲睇到
(其實唔上連登已經睇少好多)
人渣色鬼係永恆嘅存在

我覺得玩冇問題
又唔係強姦
呃人先仆街

其實問佢地一個問題，第時想正經結婚會唔會同對方講番自己既經歷？如果唔敢講即係有問題

入左TG望左陣差唔多全部女都over 60kg

個谷有咩著想？

之前tg都有幾個狗公channel，都幾多花生

反送中之前都keep update，不過可能後來少咗人搵食，啲狗公channel就冇再update

依家班友又出返晒嚟

係咪仙人跳谷咋

戇鳩！

180磅有肚腩？？？

但係唔會好容易有性病咩

真 個個都60kg起跳到80kg都有分分鍾個肚腩仲大過對波

單身愈來愈普遍
離婚率愈來愈高
生育率愈來愈低

並非無原因

靚先得

75kg 較難搵水魚接手

免費的最昂貴

正常質素的女，搵毒撚扑嘢唔難，無需搞到咁高風險

178邊夠高呀清

因為呢個POST 應該2萬成員都黎

班賤閪同支那狗一鳩樣
打橫黎講

連登仔點毒都唔夠班賤閪百性病纏身咁毒

見到個155cm 80kg bmi 33.2….

啲咁嘅賤男 同佢絕左交未？

武肺群組

啱呀
雞起碼都一定要戴套
Sp都唔知俾幾多條撚中出過

圓球人

難以想像

佢應該減肥先

155 60kg已經好恐怖啦 仲要80kg

Email??????

D女覺得高D型D啊嘛

世界唔公平

試過係tg識人好撚恐怖

點樣恐怖講嚟聽吓

係唔係身高155體重80 kg

負出在代價，身邊所有人都知

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

點解要講到雜交係常態咁？你就真係唔好禍害下一代啦

又唔係帶出街見人 咪攤係張床度扑嘢

我識得一個人妻一個月約十幾個男人出來開房

花樣年華2021

未有ptgf開ig page前，就有論壇開po做援交，未有交友app，已經有icq有msn，唔喺網上仲有蘭桂芳。人類根本一路本性都係咁樣，有更高科技，都係用嚟荒淫無道

可以有so，但一定要知會比另一半，如果另一半唔俾，一係就冇sp，一係就同佢分手囉

男女都不知所謂

真可憐

怕再癡心錯付換來背叛
係唔係歌詞

免費最貴

講真一個有正常社交既人點會用TG, ADD 埋D 3唔識7既人.

我最怕女人有鬚

比較好奇點解得BF先可以kiss？

係囉 咩邏輯嚟 個嘴唔掂得身體俾咁多人掂就得on99

可能kiss會大肚 内射唔會

咪就係

睇你讀咩學校
我當年讀band 1（宜家跌左）
d同學純到咩咁
中學畢業全級120幾個人，得20個人左右拍過拖

利申 中學畢業5年都係A0

Hiv social studies

sad

未拍過拖可以援交

絲打又係你 , 呢幾日好嗎過成點

仲要連個B都係同人 ons

巴打加油 , 希望你快d識到女過新一頁

有陰影

臭雞經驗豐富，毒撚點擋？

141冇得車尤其生客
CC 包車所以收得貴

收埋你唔知姐
以前都見過返學 放學唔同樣

每做完一個客都用浪口水浪口冲涼洗閪，一般人每日會冲幾多次涼浪幾多次口?

邊到識架，個個都識，得我唔識屌

CLS

分分鐘同一條女比幾十條佬無套插過
個個碌鳩比個公廁無套啜到實一實

幾時先發現

召妓王好好玩
同期仲有pokemon 卡我都係中意召妓王多

中學d女一係識網上d仔
一係男同學 阿sir食過啦

個B歲幾

我180 80KG 都覺得自己好撚肥
155....

希望巴打搵到個正常女女過人世

你... 算喇，新年唔好講傷心野

你咩意思

女朋友都無個陣，其實...

玩撚夠啦
搵到條仔之後同佢講
未結婚之前唔想有性行為
因為我有唔好嘅回憶

真
俾人氹幾氹或者肉體夾就中出得

高過175就得啦

啲臭鴨碌臭鳩都唔知幾多人奶過

笑咗，一面倒屌個女人

係全港最大既處男討論區PO SP文

屌，有聲

乜都唔報得，成份出白紙賣好唔好？

介紹俾大家識吓啦

肥婆

你條女有呢可能

你閱讀理解0分?我無話過亂交佔主流，我係講緊:IT 發展發掘左社會隱藏黑暗面出嚟，互聯網將人與人之間嘅偷食放上app 比普羅大眾親眼見到，啲交友app最初真心真係比人icq 純交友，係啲人有心用嚟亂交。呢啲非主流的確係社會一部分，出現左最少10年，唔係蘋果日報報導完先出現。你想亂交變非常態，你諗真有無可能先?亂交遠至孔子之前已經有，經過咁耐，專制封建清高如漢明清宋，佢哋當年可以壓制曬全部人唔好亂交?連大陸都唔會管呢啲事，憑咩要香港管?你下一代想變乖，唔使我迫，佢都識自己做乖仔。同樣，你下一代想壞，唔使人教，佢都會自動群佢身邊fd 、上咸網、自己諗方法學壞。

你唔盡自己做父母責任，唔教好你下一代唔好出去亂搵人玩，將隻鑊推比啲講出真相嘅人，用禍害下一代嚟罵我?原來哥倫布唔存在，美洲都唔存在你有無諗過自己無責任感得嚟又唔成熟。原來只要我唔講你個仔搵SP ，佢就絕對唔會搵SP ?我幾時有心想事成嘅超能力我唔知。你生活得乖，唔代表你後代表裡都乖，食色性也，連古人孔子都比你了解人性。你個仔都係人，係人正常就有性慾。假設佢搵唔到女友，一係打飛機打到腎虧，一係浪費錢叫雞比雞蟲狙擊手2放上連登全office女同事歧視唔使旨意返工識女友，一係一直谷精，谷到上曬腦入曬血，獸性大發忍唔住非禮人，或者谷到輸精管堵塞，身體出事，一係搵固定SP間中發洩下 。3選1，假設你係你個仔，你點選?根據你邏輯，3個選擇都禍害緊你下一代，唔好亂答連登有大把後生同我一樣，留名等睇你充滿成人智慧嘅答案。

全港最大厭女論壇

文科仔？

身邊大把呢啲毒撚，仲要好自豪自己有隻萬能插座

希望

史上最強賤男女上線啦。（詐騙，出軌，第三者）

On9

唔好玩啦

TLDR

咪又係咁

笑死我

你做乜鳩

做sp濫交就濫交啦，打咁撚多野

「唔使浪費仔女人生時間對世界一啲老生常談憤怒、傷心、難過、驚訝」